有手足俾人暗殺 黑衫青年荃灣離奇重傷胸口大量流血雙手骨折 不省人事送院搶救不治

周三（13日）大約10時30分，有市民發現一名年約20多歲、穿黑色衫的年青男子，背部朝天倒臥在荃灣嘉里物流中心外的行人路地上，雙手懷疑骨折，胸口附近有大量血迹及失去知覺，臉部亦有流血，地上遺下大灘血迹。男子被送往仁濟醫院搶救，延至晚上約11時多證實不治。

RIP

點解推唔上去

死左？

Rip

rip

推

林鄭背負的 "人命血債"+1

推唔到都照推